[電單車jj］Honda rebel 500 or Moto Guzzi V7

細佬第一次開po
揸咗大半年GSXR600，想換架cruiser玩下。
Honda Rebel 500

or
Moto guzzi v7

大家點睇？

V7有feel好多

未揸過義大利車，心思思。或者加小小上T1 or Harley roadster

再加少少可以上太空
T1係邊部
咁既話直上Harley啦

REBEL 500!

價錢保值維修保護操控,rebel全面大勝

想獨特，表現個性就v7

v7都唔係cruiser

依家哈雷代理幾個月前先執左，想買一手哈理得番水貨，揀rebel啦

請問Rebel 500係咪泰國做?